豬媽豚購騙案第二波

話說7個月前
真巴出左個post講”豬媽豚購”cap水
個陣仲要食人血

傳送門：

佢到而家仲未退返錢比班苦主都算
仲要繼續係佢個FB PAGE到賣野

錢 攞唔返都算
口罩 送比我都唔要

狙擊豬媽FB:

Sorry for 1999

推

自推唔可恥

BTW佢個fb page 同 私人ac都消失埋

推啊

推爆呢條L樣

幫你推一推

同我推爆呢個八婆

消失咗幾個月又出黎呃錢， 推

推爆呢條八婆

推推推推推推推推推